find_element_by_locator => find_element_by_xpath

live_chat_open_button => open_live_chat_button

live_chat_input_field => live_chat_name_input

navigate_lo_login_page_button = find_element_by_locator("//a[contains(@class,'sign-in')]")
Выглядит как кнопка залогиниться
login_button
или на крайний случай можно ненмого короче go_to_login_page(слово страница можно убрат)_button

В идеале все разбить по классам, чтобы не хранитьв  куче.
Добавить что-то иили переиспользовать будет сложно в твоем случае
